日本人傳人 後全國大震動 上曬世界Twitter trend 2.4.5.8 位

即做tweet
屌
個super junior想點？

Twitter真係日本人用得多過美國人
美國人用乜？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

估唔到super junior響日本仲係咁紅

係日本人用得太密姐，
美國人都係用twitter 多

日本人攞twitter 屌人多，如果香港人用黎屌政府黑警，應該都長期頭十trend

係世界trends 第1

不是日本

日本trends 冇入

大家努力打Twitter 戰線

Worldwide trends

前幾日仲送口罩比支那
今日即刻回禮

唔係個個想送
好多人屌緊

政治冷感日豬享受下好事黎

第六見到香港 講咩？

而家先震動 日本口罩比支國人搶晒喇

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

條tweet唔關香港事
你講緊個個係user name

咁堅
香港反送中都好似未上個worldwide

快D封關

日本其實一發功就會入曬

日本今次超越左台灣香港美國
確診第一單本土
1月重接武漢團
痴鳩線，香港一定要封關

雖然隻病係會傳人，但規模仍然同支那武漢差好遠，一定要關心每一單感染例子，因為我相信支那如果係武漢洩漏病毒，一定會有破綻，武漢感染人數異常地多必須關注

香港都好快

民主國家
死一人都嫌多

lm

奈良一定恐慌中

本來我都想4月去日本
唔想麻煩日本人
取消了

少子化國家之一 大爆發仲得了

奈良市議員

全國大震動果下笑左，班日豬

人係會醒嘅
殺到埋嚟嘅話

成日笑人有乜謂

唔該貼

轉貼plz

日本公司講左係賣比大陸，唔係送

對支那咁大愛呀拿
正確做法係要黎一件斬一件

送曬啲口罩未？

平時因為有睇開日本用twitter 見到班日本仔嘅trending好似活著平行時空感咁

日本再唔封關會慘過香港，韓國都係
東京大阪首爾一樣高密度，
但香港呢排新年又抗爭咗半年，條街起碼少人啲
而新宿 道頓堀 果啲呢....

部份日本人尤其中老年果班衛生意識好差
未爆肺炎之前成日都見到去完廁所唔洗手
呢啲真係受過教訓先知痛

奧運未到更加要封

reddit

所以話fake news害死人

連登仔都被fake

繼續賺人民幣啦
前排係咪話有日本鋪頭捐口罩俾支那?
我真係恭喜日豬呀~

ig snapchat

手足燒暉明邨果陣成班日豬一面倒表示反感wo
呢啲自己乜都無爭取過由美國佬直送民主嘅國家嘅國民其實真係藍到仆街
多幾個日豬中招佢地就明架啦

sj狗

仲送左3億口罩比武漢
日本人點睇

真。美國人冇撚腦唔like字#2#ln
佢哋用IG Snapchat 多

日本人

好體貼

日本今年仲要奧運，本土爆發真係多撚謝晒中國

香港人tweet廢到
都無人用
人地一下就上世界熱門

其實賣咪=送

日本仔終於識死

Wtf?
班後生仲玩緊抖音，排隊飲喜茶

一陣CUT晒連登仔D口罩單

啲口罩已經畀人搶曬

日豬驚了

唔燒到埋身唔識死

係時候翻譯埋啲支那人喺微博嘅偉論

支那回禮唔使驚

襯佢地好多人初初理解 將中國洩漏既肺炎植入佢地個腦到

仲送口罩嗱

有韓國人早幾日已經要求文在寅封關了
日本人就...唉 不過都好 俾佢地識下終国人本性

其實都入過幾次，不過好少

班生番由得佢哋死啦，捐口罩俾佢哋托柒咩
幫完佢哋仲要俾人屌，有咩意思？

FAKE NEWS黎 成都向日本買完之後 話係人送俾佢
汁:

支那賤畜

連登仔都被fake
唉

推

感謝以正視聽
買口罩都有假新聞

已置頂

沒事兒

過左成星期學姐仲有第十

咁好正常，其實有咩可能會支持
唔洗將黃嘅標準定到咁激

咪係

驚唔驚日本口罩限出口

日本幾時禁中國人入境

點解d支那人咁諗痴線嘅
慘到要扮有人捐比佢地？

日本人要屌人都係要用5ch

super junior

佢哋做fake news最叻

日本俾支那人掃哂口罩而家無得買?

匿名
網名都冇

快啲多謝支那

所有口罩已缺貨

係時候玩hashtag
#ThanksChina

唔駛轉，早排日本電視日日播

班友琴日先至捐左幾多百萬個口罩比中國話？

翻譯plz

push

Tiktok

Fake news!

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

放咁多支那豬入國嘅代價
賺遊客錢賺得咁爽丫拿

日豬終於開始訓醒

要全世界公民醒

Push

反正日本一早畀中國人入晒去
是旦啦
滅族都係遲早
而家加快咗啫

送多d口罩俾中共炒啦

Fake news 嚟
On9

最撚憎啲阿叔打乞嗤唔遮口
前日見啲後生好多都唔戴口罩

如果咁都選擇親支咁就抵死啦

奧運

好似連中大理大保衛戰我上去睇都冇上

乖啦玩Twitter啦

根本香港仲好少人tweet...

tinder